黃子華棟篤笑金盆o浪口 單丁換飛 非炒賣區

黃牛死全家 換到飛其他原價走

求22號前
價位不限 2連位

我有 30/7 單丁 2張 380 2張480
分別係
blue 51 28 $380
Blue 51 23 $480

Red 41 23 $480
Red 46 36 $380

跪求換飛 最少係差唔多區 有幸同行最好
如果換到 全部原價放

有差唔多飛既tg 我

收黃子華 480連位X2
加車馬費 200

跪求換飛

換飛 我有兩張680 連位 7月26號66段 19行 84,85位

換返680 7月12/19號 連位
或者加差價換880

我有6張280都唔連位
7月20號
有兩張應該可以同隔離調一調
但其他4張隔到勁遠

巴打係咪放 想要個兩張近既
同女朋友睇

請咪係咪放？想要4張

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

我有4張單丁，7月29日
72 row 25 seat 89
77 row 25 seat 90
57 row 25 seat 90
62 row 25 seat 89

求任何日子兩張or四張！280/380
連唔連都得

1張任何日子任何位

感激不盡

求單到換飛

放兩張單丁480
7月19號
Tg: Tszwah

求7月22單丁880$x2 /1張都好
有嘅請留tg

Search唔到

求2連 $280/380/480 任何日子
Thanks!

Ching再試試

求換飛, 25/7 2連 $380
換14/7 前 2連$380

我有張單丁
27/7 380 可以換飛 補差價
求4連 任何日子
280/380

求2張480或以下嘅2連位
7月中到尾都可以
有嘅留tg傾價錢

跪求兩連480以下 20/7前
㩒左一日都無排緊ifc

換飛

7月29 $480 4連
想換7月21-7月28是但一日4連
或者7月30 2連*2

有意
wfung0104@gmail.com

收
280/380
任何日子二連或單丁
原價 可加少量手續費
感激不盡

撳咗一日都撳唔到
求咩價位都得任何日子2張連位 加車馬費